大快活轉咗做慈善機構？？

魚柳加七件炸雞 仲有野飲先40蚊

你仲加佢個飯
有時叫咖哩都會加
但加左又食唔晒
唔加又差少少飽...

個飯叫咩名？ 好似唔係間間有

但係下午茶份量好少

飯桶

我最想問幾錢

人地咪話40蚊囉

咩宮保汁炸雞配魚柳

得A04先可以叫多啲

我鍾意轉紅米

屎汁炸雞

擺盤可以再靚啲

原來有個咁嘅餐 今日無食 下星期試下

可能全日靠下午茶賺錢

之前仲有晚市個陣要5X蚊
趁依家食多幾餐

其實佢晚市最賺錢，真心

利申：現職員工，不過無得返

好撚餓先食
好撚大份